有冇人賭百家樂 一定要做睇牌個個

最正係 三邊撞無邊

咁中意睇牌 自己買副啤牌係屋企慢慢睇啦

屌你老母呀咁串

兩隻4邊好啲

On9仔

兩隻4邊多數都9點